買左份生日禮物俾男朋友 但佢完全唔開

早幾日第一次同男朋友過生日
出去整左隻毛公仔俾佢 隻公仔仲跟埋出世紙
諗住會有記念價值
佢收到果陣冇講啲咩

佢有社交障礙？

唔係買錯禮物 係揀錯男朋友

我都唔會想男朋友送公仔比我

男人老狗要隻公仔黎托咩
打開入面係Ps5就話

你肯定佢係你男朋友?

咁佢講點解唔開未????

onon99咁 換過個啦

換左自己比較實際

如果佢未開, 應該唔知係公仔
佢死都唔開來睇似係對你有咩誤會

好大可能係佢唔鍾意份禮物

你男朋友唔重視你 又點會重視送咩禮物俾佢

佢知係咩 同佢一齊開過盒野
問題係佢返到屋企就放埋一二邊 唔理它

佢話唔係鍾意 又唔係唔鍾意喎

即係唔鍾意囉

你同佢一齊咗幾耐？
btw, 男人應該有八成都好討厭唔實用 只有紀念價值嘅禮物
但係佢咁講嘢又有啲奇怪

即係唔鍾意啦
男人冇女人咁鍾意有紀念價值既野

你要好似啲老母帶個仔咁,同佢講出去買份生日禮物比你
再一齊出街,等佢自己揀

咁都唔明，你男朋友係想解開你呀

咁應該真係嬲左你送公仔
可能佢本身對你份禮物好大期望
有D男人好現實

俾你參考下:
有個男仔朋友話本身期望個女朋友搞D生日驚喜, 高級餐廳, 加名貴禮物
點知個女仔送份禮物只值幾百蚊, 加上食餐飯好普通
嬲得滯分左手

生日收垃圾梗係嬲啦
仲邊會理入面有冇卡
掉又唔掉得 妳最好拎撚走去

分手啦
你男朋友都唔係真係鍾意你
完全無視你嘅心意

利申
會返去即開禮物 分咗手都keep到而家

人地當你兵咋

係咪佢暗示過想要啲咩而你冇買到啊
發緊你脾4

樓主送得公仔應該好細個？
男仔唔鍾意呢啲都正常
但佢反應真係幾衰下
平時都唔重視你㗎？

姐係咁 你送公仔係無問題

但係你都要諗清楚對方既生活方式 習慣 消費模式
例如對方係事業有成 諗野好實際既
咁用下腦都知佢應該唔會鍾意無實際用途既公仔 不論佢有幾大喻意

又例如佢份人係好大細路好易滿足既
咁你送公仔就無問題

你送禮物之前唔好用自己角度諗 自己送既當然諗得好美滿
你都可以平時借頭借路問佢多啲 等你了解佢多d

咁樓主自己生日條仔做咗啲咩應該expect差唔多level嘅嘢

之後啲對話都正常
又好似唔覺係嬲左我咁

佢話懶

我覺得佢係大細路黎 有時會好理性
但可能我get錯掛 可能根本唔係大細路
睇黎要多啲理解佢

咁佢應該真係期待你送之前睇過果隻figure俾佢
睇完發現唔係，所以嬲左
佢咁有要求，你好難滿足佢一世，量力而為
同埋對比下佢送過咩禮物俾你，大家唔好差太遠

好多男仔都大細路，或者鍾意打機睇動漫
但唔代表會鍾意收毛公仔

送禮男仔通常都偏向實際野多，同埋記住要企喺對方角度諗佢鍾唔鍾意(多過滿足自己私心)

雖然有啲男仔都好鍾意手作禮物，但嗰一類好易睇得出，都好明顯佢唔係呢類

咁應該從來無鍾意你
一開始點樣一齊

送部ps5 即刻開啦

無論大時定大節 主動剝衫就係男人最好既禮物
回憶比起其他野分分鐘留成世

咁要問過樓主先知

算鳩數啦 佢想屌你咋

樓主都幾撚犯賤
擺明條仔有問題，就算幾唔鐘意都起碼會拆開禮物交下戲，基本禮貌都要

樓主仲要係到反省自己做錯咩，你老母生你出黎俾條仔當免費雞屌

送錯左比人?

男人老狗咁鳩小氣

樓主好慘 精心準備禮物
但男朋友好似無表達返你期待嘅反應

可能份禮物真係唔太適合佢啦
始終你地剛開始無耐
呢啲要磨合嘅

佢唔係討厭你送
但純粹個人唔慣收禮物 （男仔之間好少收禮）
而你整嘅嘢佢又覺得無咩用 只可以擺喺度

（所以送嘢俾人下次可以了解多少少對方脾性！）

唔好灰心
你都可以適當表達返你感受
唔好俾呢件事影響咗大家真誠相處